抗爭行動應該以振興經濟為口號

一直以來, 抗爭行動都以消極手法向政府施壓, 所以政府就求仁得仁將香港搞死哂再賴落示威者度, 市民亦深受其害對抗爭行為感到困惑。 在負面情緒充斥嘅社會極需要由民間發起嘅振興措施, 以前二百萬人遊行代表有二百萬人阻街, 而家二百萬人再出嚟係要消費支持本土經濟, 每人洗100蚊都二十億計, 對黃色經濟圈係一支強心針。 五一黃金週已經試過了, 今次輪到「二億元大消費」 個個區都爭住我地去搞嘢, 咁先至能夠引領民意, 重振軍心。

有諗頭
反正你再攬炒政府都唔理你
倒不如再攬多啲民意

增建居屋，增加派錢

連登仔話攬炒經濟WO

如果冇武肺可能有啲用嘅

光復香港，還政/還富於民

推 要適時勢造英雄

真香港人真居屋，公屋禁止外地人申公屋
入藉由7年延長至20年期間禁止申請綜援

文青幫襯cafe可以振興經濟

攬炒要坐監, 撑黃店唔使, 等香港人自己揀

叫政府做嘢冇可能, 佢地只會同市民作對, 不過可以諗下搞黃色地產圈